發現大學畢業唔一定好

公司有個同事大學畢業（頭幾大啦）
邊間唔講，同事有睇開fb廢事俾佢見到

見佢日日做野都俾人鬧，呢份工佢仲要做左差唔多半年 日日錯埋同一樣野

結果今日佢個mentor話，其實你智商係咪真係咁低，乜你係polyu唔係有讀過呢科點解會唔識

果下打左個突，原來佢有ugrad

依家先發現讀到u唔代表一定叻

出幾錢人工請佢返嚟先?

我都唔知你個同事讀邊間

係 所以我有得讀都唔讀 中學一畢業就去做m記

一開波又唔講邊間懶神秘
後面又藉佢mentor爆佢poly
你嘅智商睇黎

黑色幽默你識條鐵？

應該都係萬幾啦
但聽講呢份唔係佢第一份工

樓主咁憎埋大

真實事件

睇到你解釋自己柒左為黑色幽默就知
無讀大學真係普通邏輯都會錯

出得萬幾蚊人工，最高質個班u grad都唔會入嚟做啦
你公司試下出5萬蚊請Fresh grad，AO級嘅人才都請到返嚟呀

俾萬幾蚊想人交三萬蚊質素嘅貨

屌你老母

乜你覺得出得糧俾你連基本野都錯夠半年叫正常咩，已經唔係講緊要跑到幾多數

個post咁樣搞個gag出黎你都可以駁到咁
你係咪我同事呀

發現有錢唔一定好
發現生得靚唔一定好
發現有父幹唔一定好
發現中六合彩唔一定好
發現聰明唔一定好

你個腦鐵做？

樓豬都係想娛樂吓大家
唔好介意
佢IQ同EQ都比較低

呢個post引哂d高分低能出黎

黑色絲襪就有你份

黑絲

啱呀，大學畢業唔一定好
不過連分都唔夠入大學嘅個腦一定係廢嘅
講緊你呀樓主

你咪繼續打飛機囉